深水埗站有好多假膠

櫈

睇錯腳